沉迷賭博，倒錢落海，各位記住，控制注碼

今次出post原因係自己又再次因為賭錢而倒錢落海
所以係到好想提醒各位，千萬唔好沉迷賭博
以我為例，近幾年賭錢夾夾埋埋肯定輸至少20萬起
但明明可以賺錢收手我就次次都忍唔住手
上個六月用1萬本金賺到上6萬幾，平均每注都係用一千幾百
但慢慢愈賺愈多結果就一萬幾千一注，結果連輸幾注玩完
好啦到今個七月用2萬本金賺到上4萬幾，結果同六月一樣
又係由平注慢慢磨到上去但亦係連續幾波一萬注就玩完
而係到要多謝幾位巴打：屎怪巴、曹操巴、Angus巴、不器巴
因為肯聽我呻真係已經好好，琴日明明仲有4萬幾之後連輸清光
唔鋸即時銀行入3萬去馬會戶口玩結果又係連輸清光
即七月前後輸了7萬幾，就算只計本金都輸了5萬，唉
係到再次勸勉各位，賭錢始終唔係正職，唔好下下就玩大注幾千過萬聲
始終返工先係真正搵到錢，賭博真係未必可以
最後想講就係如果賭博賺到錢，最好都係由馬會戶口過番銀行
沉迷賭博，倒錢落海，各位記住，控制注碼
謝謝

轉頭又咪買利記
上一頁

今晚買咩

支持手腳加油

呢個真

賭波都玩了好幾年起
其實每次都係咁
幾十幾百慢慢賭磨上去真係長賺多
但當你去到幾千過萬後又愈買愈大
結果就連輸幾場又係輸清光再入本金再繼續輸多
就算強如巴塞（我最鍾意美斯）都會輸比中下游
所以唔好以為巴塞讓球盤可能連續456場都大炒人贏
但運氣一唔好可能連輸番234場
所以賭博注碼真係唔好下下用到幾千以上玩

有賭未為輸
今晚再黎過

係到在此感謝各位巴打
連登有愛
好有正能量互相勸勉鼓勵加油

set 過止賺位lo ching

心態好先可以長玩長有 加油啦

邊度跌低就喺邊度起返身！
買咩？

好似睇過

想買阿特蘭大但無讓球盤

連登好多巴打都沉迷賭博出過類似文?

必勝大法
5百萬本
最後五分鐘買1.2倍無柒頭
一場一個首期

有冇聽過長追和神對家可以買樓

輸死你

及早抽身啦巴打，過來人同你講，我輸有你6至7倍。。。

仲揹咗500k債，千奇唔好借錢

我明白依家心情會好亂，好灰一日冇70k會好想追，諗都頭痛

多謝巴打
你都係，一齊加油
唔介意可以留TG傾

不論男女只要一賭博 我就覺得佢好核突

小上波post啦，見人贏錢又會死灰復燃

9月英超開鑼
到時再見

我靠賭上樓，你户口有幾多位數？